傳理系邊間最好

好奇一問其他人點睇傳理系啲排名

利申：傳理丁丁